九巴佬為黑警護航

條仆街應該仲係度，搞鳩佢

咪搞我地消防真英雄!!

條含家產一定係想分化d紀律部隊